屌 有遮都濕撚哂

唔撚驚

肥仔一跌落渠就連條底褲都濕哂

唔著咪唔濕